港共急停biontech真正原因:

就係Biontech接種率已經超過科興
撐人大簽名有290萬，但打科興40萬人都冇，反映支持反中滅共、勾結外國勢力先係社會共識

其實係復星同biontech要求...

劇本你都信……

啱啱有報導話有醫生將政府買個 d 疫苗同大陸人注射，跟住就話要伏必大停賽…唔通留返嚟俾大陸人打？

sor無睇清楚原來時事台嚟我出返去先

Biontech 根本無出過聲
复星係邊個㗎

死人都未停 個包裝有問題而且無圖無真相反而要停
你就知港共幾撚狗啦

香港終於有安樂死服務

唔使覆五毛

大陸人搶左黎比自己黨高層打
毫無疑問

ok

全世界嘅 bnt 淨係港澳話有問題，又啱啱係歐支破裂嘅時候，有冇咁「橋」？

根本同冷凍入口食物有武漢一樣
個個都用疫苗投票

唔留意新聞果D ,會意為停左"打死人"的針
誤會剩番一款係安全

同台灣菠蘿一樣，只有中國入口的有問題，去世界各地的無問題喎

CHING 洗唔洗驗下智商先

全世界都冇事，得香港澳門有事

已封鎖會員 周庭（有鳩）

封左好耐

歐盟制裁
怕無貨到
留用第二針

Common sense

事實係香港多數人係支持勾結外國勢力 支持顛覆香港政府(北京wfc,打柒支那人最好)
港共唔敢面對

2019年區議會選舉結果就係最好證據
只係支共港共不願承認

果陣藍屍陣營O撚矖嘴
hang機hang到年尾

屌，打完科興，日韓台歐美澳紐都唔去得，打黎把撚咩
藍嘅都唔會咁笨柒